結婚3年苦吞無性生活 妻怨夫寧健身也不碰她

桃園徐姓男子和劉姓女子3年多前結婚後，疑因劉女婚前2度墮胎令徐男耿耿於懷，拒與她行房，並沉迷於健身房健身；劉女希望改善夫妻關係，但徐男卻罵她「垃圾」、「我不是資源回收場」。劉女不甘無性生活，今年4月搬回娘家，徐男仍不聞不問，還Line劉女「我們分開吧，去找屬於妳的世界，我也不想再自欺欺人了」，心灰意冷的劉女向桃園地院訴請離婚，徐男始終未出庭答辯，桃園地院日前判離。

劉女指控，雙方在2014年結婚，但丈夫拒與她行房，反而每天都會去健身房運動練身，婚後根本無性生活；且因與公婆同住，公婆認為沒有生小孩是她的問題，丈夫卻不發一語，她為了生育之事與丈夫發生口角，丈夫竟口出惡言，罵她是「垃圾」、「我不是資源回收場」等語，讓她心靈受創。
劉女多次向丈夫反映，但徐男置之不理從未改善，她不得不於今年4月搬出公婆家，然丈夫仍不聞不問、避而不見。劉女心灰意冷下向桃園地院訴請離婚，另提出雙方LINE截圖，徐男向劉女表示：「我想我們離婚好了…可以過妳想要的生活；我想我果然比較適合單身，不適合給人幸福；事實我錯了，我不該害你」、「我們不該相遇對吧；妳知道為什麼我對妳沒有很大性趣嗎？過去你還墮胎2 次，妳知道我承受多大壓力」、「我們分開吧，去找屬於妳的世界，我也不想再自欺欺人了」。
由於徐男始終未出庭答辯，桃園地院認為，劉女今年30餘歲，正值壯年，有性生理需求，實屬自然，徐男竟無正當理由不與劉女共同為性生活，每日沈迷於健身房健身，經劉女多次勸告均無改善，甚至對她經常口出惡言，並歸咎於劉女婚前的往事，而令劉女對這段婚姻心灰意冷；然徐男長卻依然故我，對她不聞不問，甚至也在Line中表明不想繼續維持婚姻的心意，顯見雙方婚姻發生破綻，因此判離。（突發中心張沛森／桃園報導）

GAY

九成九gay嘅

慘 咁樣個男人之後洗唔洗比錢個老婆

判離婚都咁大篇野講

究竟佢地點解結婚架

馬總統手錶

9成9 gay佬昆人結婚

lm睇G

一開始就唔應該結婚啦
落過兩次仔係結左婚先知？

G

拒絕婚前性行為
一定要處既下場
（男女適用）